元朗班鄉下佬出手未

Lm

大棠ready...

飛天南重出江湖

打埋戴口罩嘅元朗人?

帶口罩入元朗
斷手腳

邊個喺元朗戴口罩就打！！

推

咁愛國返武漢幫手囉
縮係元朗好撚威呀

佢地自己都帶咁駛唔駛打埋佢地一份?

風高物燥，我勸所有元朗圍村人小心火種

留名睇元朗人出手，戴口罩的都要打

有無人報一報警
同佢講我見到你張poster

Old news is so e****ing

成街都係戴口罩，啲村呢要消毒

Sor 係真

lm

出來被人火燒都好,廢事燒村時話殺錯良民

牛屎佬 我屌你老母臭閪
希望你哋中肺炎之後冚家剷

武漢肺炎:come on

等睇18鄉集體中肺炎，之後陷村剷

個個都鳩頭撚樣咁

收皮啦18鄉